未畢業嘅你一定要快手溝番條女

畢咗業之後日日番工嘅你根本唔會識到新嘅女
除非你唔介意喺度食喺度痾啦
一個唔小心份工要番shift/night嘅真係連朋友都會冇埋

利申：grad咗之後兩個月分咗手 之後咪話拍拖 連可以發展嘅女都遇唔到

無咪無囉
單身又有咩大不了？